有冇人 完全唔識得放鬆自己

好辛苦。完全唔知點做。番工時候好緊張 好驚犯錯。我老母話我 呢排夜晚訓訓下會喊出聲

放個假 出去海邊9行9坐 咩都唔好諗

唔好打丁

會點?

搵唔到方法放鬆自己

做下運動

樓主做邊行?